美國人搞罷工罷學 係啲教授由上而下咁罷

Twitter:
#ShutDownAcademia
#ShutDownSTEM

Science Can Wait

香港:要返工不了

文明社會係唔同d

今日嘅堂課唔洗交
唔會上堂
測驗推遲啲
遲啲補返課

香港：學生小貓三四隻 燒GPA咁罷

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

有時諗 個社會真係好唔公平
打工仔罷工 搞到無得升/炒埋
港豬就開開心心返工出糧升職
學生罷工 依一年全力投入社運 就搞到爛grade
港豬就咩都唔理照讀書考靚grade
愈係為場運動為個香港付出得多嘅時候 就犧牲愈多自己利益
咩都唔理嘅港豬就喺現實過得更加好

人地幾錢租我地幾錢租

大人肯罷工 細路唔駛衝

香港D大學咁撚多大陸prof
有D可能喺國家間諜黎
搵邊個教授同你罷

香港嗰啲都係教畜嚟